【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post........................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (24)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

香港人加油！

自己一個人運動好攰

劉明

大家成績如何？

利申：唔洗交稅

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

搬出去租樓住真係完全一蚊都儲唔到

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

結左婚有個仔三歲...

屋企獨子，上有高堂家有妻兒...人工一半用來交租，扣埋家用所淨無幾，個老婆仲要唔肯做野。我諗我跳樓都未到林鄭

好撚大壓力呀屌

唔怕
呢度坐底有2個你呢d cases
you are not alone

Thanks bro...

其實最撚唔gur係一知道加人工就老母就話要加家用，老婆又話唔洗去揾工，大佬呀，老憑下年一定唔會比人炒嫁咩...唉

眼睇住其他人個個買車買樓，公一份婆一份成八餅十餅一個月，返到去個老婆話下年先再睇下有咩工，個下好撚想90度反手車埋去....大佬，會唔會離譜左少少呀

我終於明點解會唔想返屋企...

你加人工，應該唔好話比你家人聽呢

其實家庭經濟倚重晒一個人身上好易出事

比如突然有健康問題，touch wood有意外，失業 etc

你太太咩年紀，結婚前已經無返工？定生bb後辭職做 ftm

我28佢30 。年頭仲有返下啲hea工，無做野半年左右。佢都有返下part time ge, 不過明顯唔夠，佢自己都話個個月都要用咁啲積蓄

Exact7ly 宜家仲要咁嘅市況 唉

一味拖囉，九月我已經發過一次爛渣，話如果唔撚返就同我老豆老母一齊租個大少少嘅單位，起碼可以平幾千蚊。佢又唔制，話宜家佢打理得間屋好好bla bla bla

不能同意更多好撚想死。本身諗住儲錢比個仔岀國，唔撚想佢2047仲留響度，唉自己衰都算，仲要無能力比個仔走，好撚灰

起碼你太太有岀去，知個market幾閪冧，諗野無咁理想膠先啦

頂住啦ching 下年未死嘅岀來happy hour

我身邊有個frd都係咁嘅case, 不過佢已經係叻過我好撚多嘅男人....所以我都唔知頂到幾耐。嘩屌，好撚灰暗

咪撚再講，越講越嬲 hahaha

好說話會自動過濾左，唔撚會岀現響對話入面嫁

你死啦你話太太對奶墜

呢樣真, 早排林鄭嗰個九成按揭, 我個fd 有d 想換樓, 但我有勸佢唔好咩錢都擺晒去供樓(兩個加埋應該約100k 一個月), 我話一個家點都要有savings, 點知我fd 第二日就俾人炒左......

大家果然係扮工時間比較得閒

又唔做野

12:00 lung 廚

星期五放工

我曾經都係你呢個情況
又係乜都唔肯換
啲野又話要上手
覺得本身都好睇唔洗執

佢會唔會監察裝修情況？
唔會既話
自己俾錢嗌人換左佢都唔知
特別係廁所，地下打蠟呢啲
牆如果轉顏色可以講香港潮濕
重新油個防水層好啲

傢俬方面 佢唔肯換由佢
以後自己住一排再換
話爛左/花左/有蟲/發霉個啲原因

自己想換自己俾錢
俾貴俾平自己知
佢問到就隨口講
反正住左入去又買左
佢都冇野好講同插手

就係好多好多小事積埋一齊
每日都係咁樣相處
搞到傾計都有壓力
之後看開
就變得唔想相處

我覺得好少既事但佢好認真
我就係提多佢兩句
問下幾時book
佢就起哂剛咁話無錯無錯
導致相處上有壓力

我明白有啲人道歉講唔出口
咁咪行為上表達
而唔係覺得自己無問題不停駁
我想要既唔係公式
而係發自內心既相處
講到範本咁又有咩意思呢

講到咁 你男朋友都咁唔醒水都冇得講
自己裝 換呢兩樣野已經好平

[member]你呢啲情節似男人教女人揸車多啲/member]

我覺得係漸漸地變
拍拖個陣都間中有呢啲問題
只係以前無咁多籍口
可能唔係日日見

到而加問題太多
我自己麻木左
變得唔想上心又唔想面對

好羨慕
我覺得渣車最緊要係心態
唔急同冷靜啲就無事
一急就好易衝
而加對坐佢車有陰影
心郁郁想自己考翻個牌

Btw你市區同埋窄路車速幾多左右？

市區，睇情況40-60都有，通常無乜車都60
窄路20-30，驚有d粉腸喺車縫飛出來

認同心態好重要，唔好亂
唔好一行錯路就急，一急就會扭錯ga
行錯好小事，順住條路走返岩佢，唔好急住掉頭
真係搞唔掂，停埋一邊，冷靜一下，諗清楚路線先

如果睇住擋風玻璃中間點，好少會high花

Just

十年唔揸一次 去外國唔熟路 好小心都唔易啦,有咩計

我日日揸車去外國唔熟路同交通規則都會有d擔心+1

認左依家係幾過份 都係一個進步呀
不過佢去外國可以返咩工,又唔怪得佢自卑到發脾氣既

佢份工叫人妻

FYY奇蹟Y型露出 老蘭喪追洋腸

好想share 出黎

之前見到呢篇報導即刻想貼嚟呢度

不過佢出名無波，佢自己都成日話自己無

睇得出係唧出黎

yes la
佢都係B only

指巴點啊

一年以來都係冇咩改進

繼續鬧
1. 搵錢少 父母又廢
2. 唔長進
3. 住垃圾樓
4. 又冇錢俾佢 佢成日死慳爛慳

佢今日連隔離開水聲 車聲都話嘈到佢訓唔到

都話咁耐都係講果D

有冇聞到tg?

聞到 係樓下

果日冇咩點屌 都唔關事既

D POST去得咁快

你番黎啦

佢冇話因為住啲”垃圾地區”搞到有tg?
你老婆既政治取向係點？咩都唔理？

追新聞唔得閒睇其他台

?
你係點?

唉, 我都唔識講
佢成日要醜化自己既生活, 又成日講到人人都迫佢
病到死都要返工, 野都唔捨得買唔捨得食呀咁

how's going a

我都真係唔識講野了

辛苦過湊女

係
佢最鍾意就係踩低人 讚自己

不過而家的確係生仔都冇錢生

記得你收入都唔差，而且又有自己地方

無謂咁灰啦

佢生活都好好了
係老婆唔知足.......

其實我都覺得自己好恐怖⋯應該要改善下

好Q忙
又走多個AM
又未請到人
D人開始連個AM做嘅嘢都問我
之前走咗個M又未有人返工
我就快死

30歲仲未有生細路諗法正唔正常

唔出奇
我大過你好多
疊埋心水唔生

無話正唔正常，都好普遍

有冇買保險
我一份保險都未買過
如果退休炒股仲係無咩起色
之後真係兩公婆食mpf過世
以前覺得養兒防老係好撚on9既事
但人愈大愈擔心晚年
利伸唔係保險佬唔係搵生意亦無買諗法

保險係要買，有咩事都有錢睇，睇公立真係無事都等到有事....

有保險不過人壽佔好少
不過我MPF多,退休應該有幾百萬
咪儲下棺材本囉

要搵定一d被動收入，收租係其中一個選項

只買左危疾，呢期有打算買埋人壽

老婆嫁左就做partime,純粹為左拎visa
對人同社會就冇脫節,但都話 湊慣仔 好難再返9-5
間中幫我手管公司野 就冇師奶化
但的確少左話題 冇講同事之間趣事 ,來來去去都係傾屋企野

番part time 唔係都應該有同事間既趣事架咩
姐係話題由同事＋屋企，變左純屋企？

佢賣保險玩下姐,好少真係返工
純屋企話題 同埋 多時間打理頭家囉

今朝好L sad

葵芳新都會廣場附近今早有交通警駕駛電單車，數度撞向馬路上的示威者。警察公共關係科總警司謝振中在記者會上稱，當時警方的電單車駛向人群，在人群中「穿插」，警方認為事件非常嚴重，高度關注事件，該名警員已被即時停止一切前線警務工作，即時休假，案件交新界總區調查，如調查後有任何違紀行為，警方必定嚴肅處理。

割左撞人警,件事係幾難兜 但幾搞笑,冇錯休乜假,有錯又唔係停職?
有位澳洲住 既廣州朋友
雖然成日share 港人港地 但講野都尚算有理智
佢支持和平 但都係要懲罰黑警咁
唔支持私了 話和平示威咪好,但又唔了解政制強姦左香港人好耐
頭先電單車個度reply 若暴力停止后，此警察不被起诉，我马上变黄
睇黎淺藍接受唔到呢件事

住個頭上面[sosad]大埔要兜出林錦公路先得屋企都差D返唔到你腦細既可以等食tear gas

連續三日 work from home
聽日應該會番 office
我公司好好
但係佢生意好差

打去playgroup幫個仔聽日請假
接線個後生女:我地都唔係office 呀今日大家都冇返